%@Titre:Métropole Sept 2012

\medskip 

\parbox{0.4\linewidth}{Voici les réponses proposées par un élève à un exercice. Pour chacune de ces réponses, expliquer pourquoi elle est exacte ou inexacte.}\hfill  
\parbox{0.55\linewidth}{\begin{enumerate}
\item $2 + \dfrac{4}{3} = \dfrac{6}{3}$
\item $\sqrt{16} + \sqrt{9} = 5$
\item Le PGCD de 52 et 39 est 13
\item Pour $b = \dfrac{1}{2}$,\:$4b^2 + 1 = 2$
\item Vrai ou faux ?

Pour toute valeur de $b$, \: $4b^2 + 1 = 2$\quad Vrai
\end{enumerate}
}